msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/bestsellers.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6556\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::bestsellers"
msgid "Bestsellers & On-Sale Products"
msgstr "베스트셀러 및 온세일 제품"

msgctxt "Addons::description::bestsellers"
msgid "Collects best selling & on sale product data and adds block fillings to show such products"
msgstr "베스트 셀러 및 세일 제품 데이터를 수집하고 해당 제품을 표시하기 위해 블록 채우기를 추가합니다."

msgctxt "Languages::sort_by_bestsellers_asc"
msgid "Sort by Bestselling: Low to High"
msgstr "베스트셀러순 정렬: 낮음에서 높음"

msgctxt "Languages::sort_by_bestsellers_desc"
msgid "Sort by Bestselling"
msgstr "베스트 셀러로 정렬"

msgctxt "Languages::sort_by_on_sale_asc"
msgid "Sort by discount: Low to High"
msgstr "할인순으로 정렬: 낮음에서 높음"

msgctxt "Languages::sort_by_on_sale_desc"
msgid "Sort by discount: High to Low"
msgstr "할인순으로 정렬: 높음에서 낮음"

msgctxt "Languages::sales_amount"
msgid "Sales amount"
msgstr "판매 금액"

msgctxt "Languages::bestselling"
msgid "Bestselling"
msgstr "베스트셀러"

msgctxt "Languages::on_sale"
msgid "On sale"
msgstr "판매 중"

msgctxt "Languages::similar"
msgid "Similar"
msgstr "비슷한"

msgctxt "Languages::percent_range"
msgid "Price range (in % of the main product's price)"
msgstr "가격대(주요 제품 가격의 %)"

msgctxt "Languages::similar_category"
msgid "Of the same category"
msgstr "같은 카테고리의"

msgctxt "Languages::similar_subcats"
msgid "Consider subcategories"
msgstr "하위 카테고리 고려"

msgctxt "Languages::similar_in_stock"
msgid "Only \"in stock\" products"
msgstr "\"재고\" 제품만"

msgctxt "Languages::final_sale"
msgid "Final sale"
msgstr "최종 판매"

msgctxt "SettingsSections::bestsellers::general"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "SettingsSections::bestsellers::newest"
msgid "Newest"
msgstr "최신"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::final_sale_from"
msgid "Minimum final sale discount (%)"
msgstr "최소 최종 판매 할인(%)"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::sales_amount_from"
msgid "Minimum sales amount to define bestsellers"
msgstr "베스트셀러를 정의하기 위한 최소 판매 금액"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::period"
msgid "Period"
msgstr "기간"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::last_days"
msgid "Last days"
msgstr "지난 날들"

msgctxt "SettingsVariants::bestsellers::period::all"
msgid "All days"
msgstr "모든 날짜"

msgctxt "SettingsVariants::bestsellers::period::today"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgctxt "SettingsVariants::bestsellers::period::last_days"
msgid "Last days"
msgstr "지난 날들"

